民陣請繼續申請星期日遊行

應該申請每日遊行
全港18區朝早7點行到夜晚9點

其實要 繼續申請 令港島一到星期六日就自動戒嚴
聽講果到吋尺土

吋金尺土

一定要不斷申請

支持

［手足入］希望大家可以多D留意屋企樓下E個位，提防D奇怪人搵有用垃圾

good idea

請申請六區遊行
比新聞報導知道會有六區遊行
批唔批話鳩知仍

每星期都申請
個個星期變死城

推

民陣都係想繼續屈你行戒嚴
都係睇下你幾時頂得順

申請到申請到為止

不斷申請 刻不容緩

申請

遊行

黑警好醒架，你一至五申請佢會批你，等你唔夠人

每個六日申請就夠

各區申請

每個禮拜日都申請

推比民陣睇

申條撚咩
有用嗎
直接岀去

光復香港
時代革命
真香港人加油

民陣申請就算唔批都多人知

仲要多區申請

申請每個星期日遊行

申請到香港陸沉為止

星期六日都申請
港島唔得
咪申請尖咀囉

申請晒佢 個個星期六日 銅鑼灣 尖沙咀都死城

等啲大財團俾壓力佢地

民陣

其實有無得spam佢申請

例如灣仔一個申請，金鐘一個申請，銅鑼灣一個申請，尖沙咀一個申請etc

民陣不如日日都申請遊行啦

星期日先申請

就算批左不反對都要每星期申請

橫掂都係反對㗎啦

要戰犯同意嗎？

批唔批唔重要 最緊要不斷申請

港共成日老吹戒嚴又唔撚戒 我地幫佢戒 屌佢老母 慢性攬抄

請不斷申請

推到民陣睇到

自動幫佢介鹽

聽日見

push

贊成

申左等佢自己on9戒嚴

可以照申請問，但唔洗咁著緊一張廢紙

申請到佢未有反對就出得

公眾遊行不需申請牌照
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

政府發言人今日（十月十日）指出，根據現行《公安條例》，三十人以上的公眾遊行毋須事先向警方申請牌照。主辦者只須於七日前通知警方。

至於有批評指現時主辦者必須於收到警方的「不反對通知書」後方可舉行遊行，並謂此乃一變相的申請牌照制度，發言人說這純屬誤解。

他解釋：「在一九九五年以前，若主辦者向警方申請後未獲發牌照而依然舉行公眾遊行，即屬違法。但根據現行《公安條例》，主辦者若在通知警方後指定時間內，未獲發『不反對通知書』，(或未獲通知警方的反對，)已可視作警方不提反對，於是可以照原定計劃舉辦遊行，此舉不屬違反《公安條例》有關規定。」

他續稱：「即使在一九九五年至一九九七年間，警方一直都有權根據《公安條例》所指定的理由禁止公眾遊行。這些可作出禁止的有限權力早已存在，而現時的『不反對通知書』不會削弱市民根據《公民權利和政治權利國際公約》擁有的示威遊行權利。相反，『不反對通知書』使主辦者更清楚了解警方對是次遊行的態度，應有助其籌辦遊行。」

發言人又指出，自回歸以來至今年八月底，期間共舉行了不下六千五百宗公眾遊行及集會，而警方只曾對其中兩宗遊行及三宗集會提出反對，理由全部皆與遊行或集會的規模、時間或地點，足以導致嚴重交通阻塞或妨礙公共秩序和安全有關。

發言人說，事實證明回歸後警方沒有對公眾遊行或集會進行政治審查，亦沒有基於個別示威活動的主題及內容，或主辦人士的背景和政治取向，而反對示威活動的進行。

對於有批評指警方拘捕學生，而不票控他們是不依慣例，發言人解釋，就今年六月二十六日的遊行事件，警方只是依法調查是否涉及刑事罪行，並未作出檢控的決定，而傳票只會在有了檢控的決定之後，才會發出。

完

二○○○年十月十日（星期二）

個個星期日都行一次

只要佢一日未出反對, 都可以遊行

公眾遊行不需申請牌照
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

政府發言人今日（十月十日）指出，根據現行《公安條例》，三十人以上的公眾遊行毋須事先向警方申請牌照。主辦者只須於七日前通知警方。

至於有批評指現時主辦者必須於收到警方的「不反對通知書」後方可舉行遊行，並謂此乃一變相的申請牌照制度，發言人說這純屬誤解。

他解釋：「在一九九五年以前，若主辦者向警方申請後未獲發牌照而依然舉行公眾遊行，即屬違法。但根據現行《公安條例》，主辦者若在通知警方後指定時間內，未獲發『不反對通知書』，(或未獲通知警方的反對，)已可視作警方不提反對，於是可以照原定計劃舉辦遊行，此舉不屬違反《公安條例》有關規定。」

他續稱：「即使在一九九五年至一九九七年間，警方一直都有權根據《公安條例》所指定的理由禁止公眾遊行。這些可作出禁止的有限權力早已存在，而現時的『不反對通知書』不會削弱市民根據《公民權利和政治權利國際公約》擁有的示威遊行權利。相反，『不反對通知書』使主辦者更清楚了解警方對是次遊行的態度，應有助其籌辦遊行。」

發言人又指出，自回歸以來至今年八月底，期間共舉行了不下六千五百宗公眾遊行及集會，而警方只曾對其中兩宗遊行及三宗集會提出反對，理由全部皆與遊行或集會的規模、時間或地點，足以導致嚴重交通阻塞或妨礙公共秩序和安全有關。

發言人說，事實證明回歸後警方沒有對公眾遊行或集會進行政治審查，亦沒有基於個別示威活動的主題及內容，或主辦人士的背景和政治取向，而反對示威活動的進行。

對於有批評指警方拘捕學生，而不票控他們是不依慣例，發言人解釋，就今年六月二十六日的遊行事件，警方只是依法調查是否涉及刑事罪行，並未作出檢控的決定，而傳票只會在有了檢控的決定之後，才會發出。

完

二○○○年十月十日（星期二）

申哂佢每一區, 每個人申請一次

公眾遊行不需申請牌照
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

政府發言人今日（十月十日）指出，根據現行《公安條例》，三十人以上的公眾遊行毋須事先向警方申請牌照。主辦者只須於七日前通知警方。

至於有批評指現時主辦者必須於收到警方的「不反對通知書」後方可舉行遊行，並謂此乃一變相的申請牌照制度，發言人說這純屬誤解。

他解釋：「在一九九五年以前，若主辦者向警方申請後未獲發牌照而依然舉行公眾遊行，即屬違法。但根據現行《公安條例》，主辦者若在通知警方後指定時間內，未獲發『不反對通知書』，(或未獲通知警方的反對，)已可視作警方不提反對，於是可以照原定計劃舉辦遊行，此舉不屬違反《公安條例》有關規定。」

他續稱：「即使在一九九五年至一九九七年間，警方一直都有權根據《公安條例》所指定的理由禁止公眾遊行。這些可作出禁止的有限權力早已存在，而現時的『不反對通知書』不會削弱市民根據《公民權利和政治權利國際公約》擁有的示威遊行權利。相反，『不反對通知書』使主辦者更清楚了解警方對是次遊行的態度，應有助其籌辦遊行。」

發言人又指出，自回歸以來至今年八月底，期間共舉行了不下六千五百宗公眾遊行及集會，而警方只曾對其中兩宗遊行及三宗集會提出反對，理由全部皆與遊行或集會的規模、時間或地點，足以導致嚴重交通阻塞或妨礙公共秩序和安全有關。

發言人說，事實證明回歸後警方沒有對公眾遊行或集會進行政治審查，亦沒有基於個別示威活動的主題及內容，或主辦人士的背景和政治取向，而反對示威活動的進行。

對於有批評指警方拘捕學生，而不票控他們是不依慣例，發言人解釋，就今年六月二十六日的遊行事件，警方只是依法調查是否涉及刑事罪行，並未作出檢控的決定，而傳票只會在有了檢控的決定之後，才會發出。

完

二○○○年十月十日（星期二）

幫手推到民陣見到

唔批唔緊要 最緊要不斷申請

申請遊行犯法咩 申爆佢老母

申佢老母

雙十慶祝有冇申請?

13:00
荃灣 - 沙咀道球場
黃大仙 - 黃大仙廣場
屯門 - 政府合署
灣仔 - 修頓球場
深水埗 - 楓樹街球場
沙田 - 車公廟

個個禮拜搞
睇班商家點做生意
我要攬炒

呢個提意幾好

啱 繼續申請刷佢個reject rate

日日申請 日日放狗係到戒嚴 鋪頭等執笠

日日都申請

姓名：吳啓堯
年齡：21
最後聯絡時間：9月29日 17:21
最後失縱位置：灣仔英皇附近

食粥食飯靠你

唔批咪繼續申請
最好日日都申請
日日戒嚴

支持 真攬炒

幫手推

唔好意思 阻阻你
可以既話放工/入夜/聽朝幫手貼文宣
對家今日清得姐係唔想聽日見到
撕一貼百唔係口號 係要實行
撕紙狗唔洗怕 如果唔係食環大舉清一定唔夠我地effective
[緊急要人] 全 港 今 晚 貼 街 招 ！ ！

請繼續申請

申請到警方宣布民陣為非法組織

10.1 全民黑衣 全民攝衫
11:30沙田 車公廟
13:00 屯門政府合署
港島修頓球場
荃灣沙咀道球場
黃大仙廣場
深水埗楓樹街球場

要啦
等睇cwb死城

香港人都未放棄 民陣點可以放棄申請

係 你唔撚批 咪證明緊香港人權收窄緊 民陣一直不斷申請又唔洗太大成本

等Popo一至日都要full gear standby 幾開心

民陣做野喇

最多週末申請 佢批你平日冇人去仲on9

不斷申請

徵哨

別人打壓，我們繼續。最想睇香港商家仆街。

我要行街街

逢六日都入

努力繼續申請

第一步要推到比民陣睇到

識唔識空城計？
你派人封 我咪唔撚出
你到時見狼來了多 我咪出返黎

贊成，民陣每個星期日都申請。但可以考慮九龍，如果黑警死唔批港島！

申請就係 唔需要批

推唔起

永續社運不如永續遊行
直至港共倒台

香港咁貴既租到底整唔整得死班商家佬,
中小企專做支那遊客生意仆硬街就緊架啦

十一齊帶喇叭賀國慶

申請!!

申爆佢老母

因果由國、容港治己

18區都申請，睇下結果點

啱啊

推, 民陣應該每星期申請, 連上訴委員都話申請係"尊重法治的表現", 即係叫你地繼續

快d搵人申請哂18區啦

係撚咁申請

逢星期六日同假期都申請

星期六都可以申請嫁，等d手足星期六放假多d時間做其他野

申請sogo做集合點
個個星期六日 sogo都唔駛開

今次真係同到法國黃背心connect !!!

11月sogo 做一年兩黎既promotion呢個promotion 有咩差池，入面d 商戶屌到癲都似

Agger 個個禮拜申請
銅鑼灣 Sogo ,世貿, 希慎 全部閂門

*穫

18區啦

正 無晒d大陸人

港共你咁撚賤唔撚戒嚴呀嘛
咁咪繼續行囉

以後每個星期日都申請呀唔該

民陣呢招嫁禍比黑警真係高招
果陣二百萬人遊行
有不反對通知書
Sogo果d繼續開 周圍餐廳生意仲好左
果陣仲記得我地遊行緊 皇室堡百德新街仲好多大陸人行緊街

宜家黑警反對
即係表示佢地會驅散
d鋪頭全部都唔開得

以為你想講寸草不生

agree

一個禮拜和你塞
一個禮拜港島大遊行

支持
識玩

721 831

唔好意思阻你一下
代友出post

我地係一班後勤支援既絲打手足
我地黎自各唔同階層及背景, 但都有一個共通點 就係俾深藍屋企人趕走左
而家用緊有限既錢租地方住

我地想將所有黑警惡行及證據整合, backup及翻譯做英文 希望全世界知道香港警察既醜惡

請幫幫我地channel subscribe 下同埋幫手增加like view數 同埋分享出去各唔同既國際channel, 唔該晒各位真香港人既支持

香港人都要有每個星期日出黎遊行抗爭既心先得

［十一］暴風雨前夕 文宣組做野

除左星期日，每逢紅日都應該要搞一搞

振興香港經濟

中國遊客少左 條街乾淨左又冇臭味

Totally agree.
申請遊行
比新聞報導

照申請，101非endgame

每日每區申請

岩 平日都冇遊客咪比你開 最多人出街既星期六日先申請 最好次次都係銅記起步 一下攬炒幾個大商場 sogo應該好快玩完

各位前線要保重！

前線！著避彈衣！戴防彈面具！戴防暴面罩！

申乜嘢請！遊行集會係人權,唔使任何人批准

樓價開始跌

我

燒黨旗

［主線］聽日一定要做啲有標誌性嘅

勇武 和理非入
［整合］十一執齊野

無豬咀就帶定條濕毛巾cover 口同鼻
會好啲

同埋唔好行甘前

咩屈呀,根本係。

免費宣傳,點解唔用遮。

每個禮拜，唔該

支持十八區申請，十八區封鐵

G chi

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭萬一咋

每日唔該
清潔垃圾遊行
靜化香港遊行
全民運動遊行
抗三高遊行
爭取老人福利遊行
etc.

支持！
個個星期日申請，總有一個得喇呱

ppppish

pishhhh

屌尖沙咀啦 港島點走啊

日日都申請
攬炒

If there are constant rejections, the pile of rejection letters can be turned into
1) propaganda against the government and
2) documents submitting to international organizations to show the suppression of freedom.

Agree. Continue to apply. It is perfectly legal!!

申請人有好大風險，有邊個出名又唔驚比人打

EVEN BETTTTTEEERRRRR
Keep applying forever.
The more they reject,
The more the official hurt themselves in the eyes of HK citizen and international communities !!!

You got it !!!
Totally agreed.
The key is to continue to repeat the application LIKE A ROBOT.

Preference on outcome:
#1 . they approve
#2 . they reject, but their PERCENTAGE and SCOPE of rejection can be used as excellent marketing material !!!! Rejection hurts their GOODWILL in the LONG RUN..

正呀

申請哂D旅遊區, CBD區

how?

成日話唔批只係個別情況
依家同你日日申請，睇你係咪唔擺
比文宣有機會做下野都好

支持

我一定出

港島人支持

總知大家加油啦
願好人一生平安
手足我地會有煲底相認一天🙏🏻

平時六日邊度最旺場就申嗰度
畀班商家佬無生意做抖吓都好

Push